#### Тест-кейс №10.1 Предоставление авторизованному пользователю добавление поста развлекательного контента
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Развлекательный контент";
4. Нажать на кнопку "Добавить пост".

###### Ожидаемый результат: Возможность добавить пост с содержимым и картинками

#### Тест-кейс №10.2 Предоставление авторизованному пользователю ввод поста развлекательного контента
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Развлекательный контент";
4. Нажать на кнопку "Добавить пост";
5. Ввести содержимое поста.

###### Ожидаемый результат: Возможность написать содержимое

#### Тест-кейс №10.3 Предоставление авторизованному пользователю добавление картинок развлекательного контента
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Развлекательный контент";
4. Нажать на кнопку "Добавить пост";
5. Добавить картинку.

###### Ожидаемый результат: Возможность добавить картинки

#### Тест-кейс №10.4 Предоставление авторизованному пользователю сохранение поста развлекательного контента
###### Предусловие: Авторизация 
1. Зайти на сайт;
2. Перейти в меню слева;
3. Открыть раздел "Развлекательный контент";
4. Нажать на кнопку "Добавить пост";
5. Ввести содержимое поста;
6. Добавить картинку;
7. Нажать на кнопку "Сохранить".

###### Ожидаемый результат: Сохранение написанного поста
